因為十七萬公務員入面有三千個係黃絲 我地唔可以講佢地壞話

警隊入面都有白警

公務員對反政府人士既回應:

連登仔：公務員有搞過集會反送中，有出嚟支持香港㗎，佢哋冒住俾人炒嘅風險都企出嚟啊

十個公務員八個藍屍 點解唔屌得班人真係傻撚咗

發現啲所謂黃絲好中意一竹篙打一船人嚟講
有公務員集會=所有公務員都一定黃
有醫護罷工=所有醫護都一定黃

個概念都幾似中共嘅大一統

嗱 蓋青 今舖撐你呀

政府人員 : DLLM 林鄭 搞到我 OT

17萬有3萬係popo喎

公狗平時已經唔撚做野，仲要收order做打手迫害市民，當佢地過街老鼠咁屌就得，唔洗俾面

同開口埋口都200萬人一樣
因為好多簡單質疑都唔識反駁，唯有訴諸群眾

多人果邊就係啱

佢地太中意信content farm啲煽情文
冇認真思考 亦唔識自己去求真

1901年梁啟超發明中華民族，自此黃皮膚嘅人就被「自古以來都係中國人」你有其他身分認同就係背祖忘宗，你想獨立就係癡心妄想

2014年泛民發明黃絲帶，自此爭取民主嘅人就被「大家都係黃絲」你唔跟大台做法就係鬼，批評大台係分化撚，你想攬炒，想獨立，想勇武就係俾位中共入

唔敢講藍定黃， 但一定係功利到爆果堆， 有錢搵就開心， 有事搞到自己就屌， 最緊要唔好有屎要執。

日日唔係貼股票賺幾多就係講幾時出糧買咩錶/車， 真係好仆街， 好希望港共收皮， 全班失業又無技能餓撚死。

打仗果陣就反轉張證件影張相避免比黃絲屌
糧就個個月照出
對手就繼續幫政府做嘢

公係我贏
字係你輸
這就是公務員